【討論】日本人來台前對台灣印象超差？揭露「4看法」全場難相信

[url]

▲先前 Youtube 頻道「 Dsaki 」街訪來台日本旅客對台灣印象，而引起網路熱議。

先前 Youtube 頻道「 Dsaki 」，以「訪問實際來台日本人對台灣的印象」為主題，透過街訪來台觀光的日本學生旅客，一探究竟到底日本人到台灣前，對於台灣的印象到底是什麼？然而，在影片中採訪了不少年輕日本學生，大部分的人都回答「很臭」、「感覺很髒」、「治安好像很差」、「天氣很熱」等答案，紛紛表示「水好像很髒」、「夜市感覺很可怕」、「治安好像不太好耶」、「就是很臭」。

台仔又打撚曬交